# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/519aw918ifL.jpg

## preface


```
　　攻略完【梅爾基涅海底遺跡】，始一行人朝七大迷宮之一的【哈爾崔那樹海】前進。他們在路途中與海利希王國公主‧莉莉安娜再會，由她口中得知令人驚愕的消息──信賴、教導判若兩人的始，並為他指引正確方向的愛子遭人擄走。  

　　「總之必須去救老師才行。」  

　　始選擇拯救愛子，既不放棄，也不見死不救。  

　　他們前往聖教教會的根據地【神山】，被認定為異端的『深淵怪物』，將與『神之使徒』展開激烈衝突──！  

　　雙方信念究竟誰更勝一籌？『最強』異世界奇幻故事，第六集！

【メルジーネ海底遺跡】を攻略し、七大迷宮のひとつ【ハルツィナ樹海】を目指すハジメたちは、街道でハイリヒ王国王女リリアーナと再会し、驚愕の報せを受ける。――変心したハジメを信じ、教え、導いた愛子の誘拐。  
「とりあえず、先生を助けに行かねぇとな」  
ハジメは選ぶ。切り捨てず、見捨てず、救う事を選ぶ。  
向かうは聖教教会の総本山【神山】。異端者認定を受けた"奈落の化け物"と、"神の使徒"が激突する――！  
互いの信念を凌駕するのは果たして。"最強"異世界ファンタジー、第６巻！
```
